就算11,12號返工你都唔會升職加人工㗎啦

不如病啦

有3個垃圾HR 負皮左

隨便負啦

但唔返會扣